有冇人試過用盡100%嘅努力去鍾意一個人？

我

累了

唔鍾意你嘅人點做都唔會鍾意你…no挽留

無用，幾盡力都無用，如果對方唔識欣賞或珍惜你。我9年，用盡全力愛，付出，包容，仲用埋愛自己嘅能力去深愛一個人，去做備胎，結果呢？咪咩都唔講因為一個小誤會而唔再聯絡我。

愛，付出60%好了，最少要留40%比自己，如果將來我仲有去愛人嘅能力的話。

已花光所有運氣

ok……

18區開緊花
大家集中推前線post
非前線Post一律用不推回應

試過比 身高148暗倉唔識打扮肥婆追
我試過好努力咁迫自己鐘意佢
成日幻想自己同佢做愛，手機都用佢樣做封面

因為拍拖脫單機會唔係成日有
怕錯過左就一世A0......

但.......真係過唔到自己果關放棄左脫單破A0大好機會

抵我死

要一個女人感動好容易但要一個女人 心動好難

Not yet

如果試過係一件好幸福既事可惜我可能未

但我拖著軀殼 發現沿途尋找的快樂
仍繫於你肩膊 或是其實在等我捨割
然後斷線風箏會直飛天國

智者